陸 浩 明 不 值 得 原 諒

歪曲事實
沙士是香港國殤
不可饒恕
不能放軟手腳停止狙擊

沒有籍口

乜撚野叫口誤呀？！
又唔撚見你會口誤肥媽個名？

對住隻肥媽成隻哈巴狗咁 垃撚圾

啱有咩可能講錯一次 應該成世講野都口誤先合邏輯

痴埋肥媽度，都唔會黃得去邊啦
唔通平時同肥媽講香港抗爭咩

有人話過原諒佢咩

你有咩想做？

戇鳩仔傾下計成班都無個好人架啦

預咗一陣有人話fyy 好撚黃氣喎

喊你老母臭閪 幫肥媽奶閪啦 柒頭皮

應該一路舐開先中毒
個腦壞撚埋

去大灣區發展囉
喺大灣區佢講到武漢肺炎係香港傳去支那都得啦

食撚屎啦
間接幫大陸洗03沙士底！？真香港人一世無忘呀！！仆街啦

死埋一邊奶肥媽個閪啦

無曬廣告費啦 要乞食啦

啲戲好假

繼續狙擊tvb自然少左一堆柒頭皮

柒 浩 明

食屎狗

唔撚知咩叫嘢可以亂食，說話唔撚可以亂講咩

到而家唔敢講病毒源頭係支那

其實你哋有冇睇完整條片 佢下一句都話係因為廣州嗰個人感染先

見到佢真係作嘔，成隻狗咁，一身柒氣

不如佢話比我知點解要原諒佢
做大台，仲要講野同支共口徑一致，叫我點信
下世小心啲

唉呀，冇錢賺啦冇job啦
抵死啦

補充返，狙擊就慳返
佢令我諗起中宣部就好難變

呢條撚樣真係仲衰撚過啲女人 幾廿碎人男人老狗學撚埋笑恥柒婆係度喊 屌你老母咩我 你要藍就藍到底 擺明屈SARS係香港爆出嚟既 我起碼都吹你唔漲呀 你而家喊咁算乜鳩？

洗乜驚 有肥媽養

佢出番聲明澄清番源頭喺邊先再出嚟講嘢啦

殺！

哂時間係佢到有撚用咩

男人老狗咁樣係鏡頭前喊真係好肉酸

佢一早澄清咗啦

邊撚個原諒佢

Btw 無睇tvb好耐

沒有一個現役cctvb偽人是無辜的

講返句光復香港時代革命就原諒佢

點解2打6都可以discuss甘耐

呢D狗屎垃圾唔好放上黎啦
當呢到FACEBOOK咩

7號

一定係講開先會講錯 你會唔會講錯你老母係男人

過多廿年

柒號：武漢肺炎的爆發是因為香港示威者將病毒帶到武漢

跟本tvb所有藝人都要杯葛 唔係咩?
錦佢地做啲咩有有咩分別 無一個係無辜

行動post第一個祭旗

抵死

身為偽人
啲戲仲差過陳肇

馮盈盈撚有糾正咩

Push

佢最後講到好似自己係無辜咁

沙士嗰陣佢都23歲人啦
咁都講得錯
唔經大腦定小學未畢業？
塞返入肥妹個西plz

根本幫中共維穩

點解蔡瘋華 講錯一句要咁對佢

四十歲仲後生仔知唔知醜

媽*

呢隻鑊你咩硬

搵定工la

睇吓邊個會再用你

推
講得好岩

沙士係香港最痛之一

拉 唔值得討論咁耐

蔡楓華仲慘啦

你喊咋 有人就係因為你地奶共既人搞到死左
仲要好撚多人呀
你一句口誤就會原諒咩

#6, 拍片叫口號，ok?

有咩好討論

佢做主持喎

四十歲

條撚樣世界仔黎

拍片影住奶肥媽個西 我就原諒

佢同得肥媽一齊

都唔方好野

繼續追擊

大6號

佢成日接收啲藍谷嘅資訊，洗曬腦啦，講嗰啲係自然流露

係香港人嘅就冇可以口誤呢件事...

戇鳩仔傾下計

肥媽親生仔女全撚部黃
隻排骨仔夠藍咪上到位
平時隻肥野講到自己兒孫滿堂，一到大是大非面對，無人撐佢，激到佢自己hum頭埋牆

屌， 睇caption 仲以為佢 下地道歉

不可饒恕

推

CCTVB無一個無辜
全部仆街陷家鏟

佢連講錯咩資訊都唔敢提

Over my dead body 可唔可以原諒？

下次搏人唔記得又借啲易試水溫
哩啲仆街就好似沙士咁，一定要極撚死佢，唔可以留一絲機會俾佢

同意不值得原諒，但鍵盤戰線比屌一個nobody 更需要大家注意

唔值得討論

佢喺富昌邨間茶餐廳
叫井茶 好似有佢份

四十幾歲呀叔喺度扮乜鳩
返去你個微博圍爐啦
定係啲小粉紅fans中肺炎死哂啊？

咁大件事都有得口誤架咩

起源於香港，一個廣州人落左黎香港
即係話0號病人係香港出現

不過我認同你不推文
因為CCTVB偽人冇討論價值

人蠢真係唔可以係電視度出現

連登仔真係好小氣

做TVB，仲幫肥姐挽鞋

能屈能伸支那人代表

S

真係好撚樣衰，做乜姐，驚無左份工咩，喊？你知道喊是沒有用嗎？

廣管局投訴咗

其實都雪硬架啦，不如翻去r春晚主持做好過啦

扮咩姐 佢講唔講錯野係咪唔小心你都唔原諒佢架啦
有咩好討論出去推其他post好過

岩

佢其實要大大聲話俾人知， sars 係源頭 中國

咪討論啲二打六啦
啲on9偽人原諒都冇資格講呀

兒登仔可唔可以有啲容人之量阿

原句 係話 香港係源頭
依家就話 香港係爆發點

點解唔埋講 廣東順德先係源頭 ?

邊撚個嚟？死藍屍

佢會唔會叫錯肥媽做肥西丫

不會忘記

都唔係值唔值得原諒既問題了
一個智障藝人講出左一個事實

「支共已經成功咁將沙士爆發既責任推左俾香港」

狙擊個傻仔其實都係支線任務黎

藝人洗咩原諒 佢都係驚冇飯食先喊姐 蠢人黎

佢係聰明嘅話 應該即刻奶大陸 大大力奶 屈埋武漢肺炎都係香港黎嘅 咁大陸人就鍾意嫁啦 到時未大把飯食 食唔到香港人碗飯 未上去食肺炎飯

侮辱國殤
不可饒恕

食屎啦死契弟

做世界囝咁食得開?

食肥婆閪屎啦

繼續追擊太和洞
逼佢割蓆

呢d on9 仔應該做返狗算

男人老狗做人做到咁撚低賤

奶完肥媽個閪同埋；
講返清楚邊度傳入黎先啦

佢係對唔住沙士死左既醫護

肥閪隻奶閪狗
點原諒呀

肯定唔係口誤

佢講完出口另一主持都窒左一窒, 問多佢一次
佢話：「係呀，乜你唔知咩?」

口乜撚野誤
我淨係見到有人奶到雪雪聲

真心唔明佢個節目有咩好睇，睇班唔知咩人鳩up,我睇返幾十年前今夜不設防唔好

即係你意思係佢意思係廣州嗰個人帶咗啲嘢 而個樣嘢傳咗去個香港人度？

收皮啦口誤
沙士個陣佢幾大呀
我90後沙士個陣小學生都知源頭唔係香港啦
幾廿歲人仲係度9up

奶共係要付出代價架

好撚假

係啊，乜你唔知咩？

講得出呢句點會係口誤

叫肥媽養佢啦diu

狙擊到佢收皮為止

其實已經好早冇睇tvb

冇咩好討論

終極攬炒，幫「成日出席國際反貪活動」既部門出名！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

佢同李華明隻共諜幫支資駿豐喜得佳拍廣告

又唔見你唔小心比錢我使屌你老母

佢真係仆街陷家剷

【特別任務@17 Feb】
💎維多C X 後生仔傾吓偈💎

👆👆👆去派嬲再留言👆👆👆

原來維多C 係後生仔傾吓偈呢個妖言惑眾節目嘅贊助商，梗係要抵制啦！🤟🏻
唔好意思，小編呢排忙，遲出咗呢個任務🙇🏻‍♂️

成年人建議每日攝取維他命C為90毫克，叫人冲2000毫克嚟飲？飲一杯就已經達到攝取上限喇！小朋友飲仲會超標添！如果之後再食蔬果，長期食過量維他命C咪有機會腎衰歇？🥵

其實對於預防流感，維他命C的影響極細！做運動同均衡飲食好過啦！咪益無良藥廠！😊

#維多C #Redoxon

六號收皮事少
好好利用哩粒花生，宣傳中共散播幾多謊言

完啦
大把嘢值得關注呢件nobody理佢做乜

mola mola, 香港人會記一世~~

近得藍屍多都會腦殘~

梗係啦 封殺佢啦

屌你老母，好彩今次俾人發現到，唔係又俾佢幫手改寫歷史

我屌你老母
唔好意思口誤

唔好理佢 好似班撐警撚咁令廣告商割晒佢就得啦

又要奶共又要扮嘢

東張西望見撚到佢扮喊

屌，扮喊你師傅係林奠定陳肇始呀！
咪又係刷肥媽鞋先上到位
個樣唔係似6永，鬼有人識你

吹水, 呢d 嘢無得口誤。

扮晒嘢

屌你老母
無論係奶共定真心膠都唔撚值得原諒啦
奶共抵屌
真心覺得係香港源頭，更加唔係嘅香港人啦
連視野同學識都同支那人一鳩樣
以後一律當支那人處理

佢個心 一直咁諗

收皮喇口誤

垃圾

成40歲人仲詐喊
肉唔肉酸啲丫

閱。毫無歉意

6號事業玩撚完

大家嬲之餘 請幫幫手繼續狙擊tvb

不嬲好撚憎呢條友
冇料扮四條
又帶埋女朋友出嚟曬命搵錢

做tvb 的都唔洗原諒

同陳肇 一9 樣

6號 898 唔接受你道歉

成件事調轉曬都口誤

咬實唔放

G持

邊撚個陸浩明
大陸仔?

想食兩家茶禮
食屎啦
喊下諗住會同情你
返大灣區發展啦𨳒你同𨳒你祖宗18代

哇屌男人老狗咁撚肉酸

公公格

假到仆街

班仆街次次都係道歉個陣 扮喊 仲好撚過D演員

就算唔係依單嘢 淨係佢係cctvb撈已經係原罪

如果佢03年係細蚊仔就原諒佢，不過佢唔係，今年40幾仲後生仔傾你老母咩

Agger

仲同cctvb打工既無一個是無辜的

對住呢d偽人
無乜必要放咁多精力去討論

假到仆街

Who?

垃圾奶共狗

算啦 人哋都再三道歉
連登仔仲想點？
你哋唔會犯錯或者冇講錯過嘢嗎？
當然佢係衰無知

縮返入肥媽個西 我就原諒佢

岩 tvb罪加一等

叫大陸明

幾時開始人哋道歉就一定要原諒？

又係度扮喊扮可憐
見佢個閪樣都想打佢兩拳

去大灣區奶肥媽個臭閪啦

咁邊撚個係爆發嘅源頭，唔該佢講得清清楚楚呀，如果唔係繼續祝佢隻維穩狗全家截肢，老婆逢大肚小產

口才好唔代表有智商 垃圾陸浩明

肥閪

唔出黎喊仲好，依家有d反感

痴肥媽都冇好人
上大灣區la

唔做tvb咪考慮下囉

收皮啦陸浩明
扮乜春

柒號

佢個心認為香港係病源
先會快口講出來

絕對唔可以原諒

哂～～
氣～～～

佢條北姑樣囡囡淨係識飲飲食食

呢D垃圾都有好多FANS架
唔好睇少KOL/明星 既影響力
例如藍屍KOL

上咗東張西望道歉喎

咪係，開番個po大字講個真相出嚟啦
唔通會難過喺鏡頭前喊？
喊都唔抵可憐，冇d骨氣

正賤種，有線既走狗

狙

推 要持續追擊

推呢個個

不嬲都唔鍾意呢條柒頭
快啲收皮

仲未肯講返源頭喺邊

收皮啦叫佢:

Child 登仔嘅革命就係追擊呢啲

呢條撚樣咁嘅樣都可以食到軟飯已經係死罪，
而家直頭要落死獄

直接無視，浪費時間
講野唔經大腦，咁中意奶共就去武漢

大家狙擊黑警都咁落力就好

原咩撚野

講真, 呢句野真係好難講錯
切腹啦喊乜鳩

推其他行動post好過啦

其實條友不嬲低質㗎啦今次冇講錯野都好，佢主持or拍嗰啲嘢都係唔好睇㗎啦。原唔原諒佢都唔睇佢d野架喇

條垃圾快點收皮啦

你唔好曲線幫你條廢柴宣傳先

根本姓陸嘅都係冚家剷嚟
陸浩，陸永，陸詩韻，陸頌雄，陸小曼

吾好咁小家啦香港人，講錯嘢姐

—O-O

佢真心知錯了大家原諒佢啦

條撚樣仲要扮晒野扮喊扮慘

打把仔點解要被原諒？

流馬尿搏同情想人原諒，好心叫佢慳啲啦

條片出街之前唔知道？抵撚你死

條女咁正，冇得原諒

其實好少事。。。

你老尾我都覺睇佢喊睇到好撚尷尬

懇請各香港人見到個撚樣都要追住佢尼屌
好想佢成世做過街老鼠

係一世呀屌你老母6號狗

所以話武漢肺炎點解要叫武漢肺炎
就係用黎封呢d 撚屌把口

喊乜鬼
平時態度輕浮
已經好不知所謂

乜撚野口誤 講錯野就講錯野啦

啱啊個道歉聲明仲要極冇誠意
起碼要係節目講返邊度先係源頭啦

真係偽人講野好似冇後果咁國殤都攞黎亂顛倒是非，唔知有心定無意啦我直觀就係佢係大台到洗香港人腦黎迎合大陸人既sars 係香港搞出黎既版本囉，真係無恥到睇都覺得嘔心

泛民都原諒得，點解唔原諒6號

黑警記者會都係講錯野啫
林鄭記者會都係講錯野啫

點解我覺得TVB有心做佢, 正常錄完後期製作都應該cut左呢段啦

同黑警高官藍絲一樣

應該當街斬死

偽人

重點，歪曲事實在前，唔肯澄清在後
做場馬騮戲就想洗白

唔洗審，佢實係覺得咁樣就叫澄清咗

呢d野邊有得講錯

你老母係雞呀，都係無講錯

你係節目講清楚件事先

我Push

dklm

推到佢仆街

非左膠熟，純粹戰略咁睇，
有時候口頭原諒比追住唔放更加好。

就好似窮寇莫追，你都要比條路人地奶共同香港之間做抉擇。

如果一路封死，只會令到所有人更企硬，因為佢地知道無回頭路。

btw有啲人就無可能被放過，而大家都知係邊啲人

如果佢肯多個途徑咁道歉，我地應該比1次機會，唔需要真心，只係要show比人睇，佢地有得揀，遲啲有機會先秋後算帳。

不過唔好扭曲我要全部人都放過，只有唔太嚴重嘅事先係，斬人藍絲嗰啲，邊個阻邊個死。

係節目道歉同講返實情呀仆街

無諗住原諒

其實有人睇cctvb偽人既咩

同意

做咩鄧炳強同班藍絲足球隊食飯唔搵你做主持呀

男人老狗小小事就喊，更正返個事實講返真實源頭起邊咪得

講返都冇用，第日重播一定會cut
抹黑Version已錄已播，第日可以無限loop

mc口誤

其實你哋想點啫 佢講錯一句曬冧道歉 其實我覺得可以cover番 下下話死都唔原諒人 咁人哋下次咪直接歉都唔道囉 我係企硬呀你咬我食呀
14億支那市場仲好味啦 你地果撚屌700萬人

各位連登仔唔係真係以為自己有好大力量下話 而家係我哋要搵朋友 唔係我哋有得揀朋友呀

勇者憤怒，抽刃向更強者；怯者憤怒，卻抽刃向更弱者。不可救藥的民族中， 一定有許多英雄，專向孩子們瞪眼。這些孱頭們！
屌你老母支那人劣根性

共狗改不了食屎

成日係新都城見到佢同條女行h&m 條女真人好似大陸雞

哪 好撚簡單
如果佢計膽係鏡頭面前講沙士源頭嚟自中國
我就原諒你喇

利申 我並不代表全港市民

值唔值得原諒到你班傻柒決定咩

屈哂香港700萬人

仲衰過婚宴主持講錯新娘個名

後生仔藍屍
好噁心

支持

屌，呢啲世界仔，你唔喊，正正常常咁訪問我都覺你真係想道歉，但你喊，擺明做戲駁同情啦

係呀，我擺明偏頗你架啦，吹呀

四張幾嘢
唔後生啦

點解唔屌飯局嗰班先
論罪肯定嗰邊重啲

講真，跟肥閪煮餸同偽後生仔鳩up 呢兩個節目，冇咗佢其實都得㗎喎40歲人都冇咩代表作，全部都靠痴人哋。煮餸就靠肥閪，吹水就靠FYY。

Tvb偽人，有冇呢件事都應該追擊

他不知道，哭，是沒有用的。

721 831 101 1111

要開記者會講澄清不過佢奶共唔會開，所以大家唔好原諒

佢講完果句「香港係源頭」
佢道歉果陣係更正做「香港係疫區」而唔係「大陸先係源頭」
咁都唔可以狙擊？
做人唔好咁撚自卑啦乜都話要靠人

呢條仆街真係香港敵人嚟，沙士係支那發源連我d弱智藍畜親戚都知，呢條賤種都可以唔知

因為tvb追擊我理解
但係如果係佢已經跪左 咁我就覺得唔應該再追佢呢件事 或者叫佢係節目澄清返就算
黃色經濟圈都識話 隨便啲藍店扮黃啦 又唔係勁到14億人紅色經濟圈可以自給自足 真係用市場壓迫對手
又隨時俾支那法律手段暗招手段打壓既風險 黃色經濟圈其實真係唔係咁大吸引力
一陣屌你老母 人哋見你死都咬住唔放
直接加入撐警行列 加入紅色經濟圈
而家支拿泵水喺香港宣傳 佢分分鐘賺得多過而家

叫佢奶肥媽個閪或者有得諗

算啦, 邊個未試過講錯野..

算你老母

肥妹

睇下302 知己知彼 先有勝算
係咪下下都要逼到表面上跪低嘅敵人 下次唔撚跪直接變成敵人 壯大敵人勝算 自己變成獨家村畀全世界圍攻先至叫唔自卑
唔好下下情緒用事啦

Support

喊都冇撚用,屌你老母陸浩明

解約cctvb我就原諒你

係香港爆發 同香港係源頭 差好撚遠
唔好俾佢過到骨 吊爆佢

做男人做到太監咁撚柒樣都仲溝到女
佢都算犀利

道歉有閪用

係人都知你心點睇sars了

TVB撚樣你可以對你做啲乜

做得tvb，講乜補救都冇用

罷佢所有既野

你只要03年有喺香港生活過都知沙士成件事係點啦
有冇理由係講錯到咁嚴重 嚴重到倒轉晒成件事嚟講
你一係就搭車兩蚊一程 一係就有心講錯誤導觀眾

推撚死佢

全面杯葛佢相關嘅野

唔係想針對佢
但要分清楚6號講錯野嘅後果同嚴重性

林鄭講錯嘢都冇佢咁嚴重，因為連外國都唔信佢

TBB呃人就係人都知，但點解我哋仲要咁辛苦要日日追擊
因為爛船都有三根釘，廢老大媽仲日日睇緊
6號作為公眾人物完全輕視咗自己同大台嘅公信力

出黎道歉又喊唒，只怕只係想息事寧人：唔好再煩我

721831101111

而係成個TVB 上上下下都係仆街嚟!!!!

今時今日風頭火勢
成個節目所有人三口六面聽住曬

成個廠無人覺得有問題
由主持, 嘉賓, 監製, 編審, 收音, 剪接, 字幕
無一個人覺得有問題
無人覺得要NG

所以唔止係陸浩明
而係成個TVB 上上下下都係仆街嚟!!!!

所以一定要推到TVB 登報道歉為止

知你中四諗野都正路過好多人啦

好彩一早block左你

不能原諒

認左錯點解唔可以原諒?

講還講 咪撚拉埋陸永落嚟講

推到你仆街呀 垃圾陸浩明
翻去幫肥媽瀨閪啦

澄清埋個真正源頭喺邊再考慮

喊唒口，係咪男子漢？戇鳩

肥媽藍撚到仆街
6號就係佢隻狗
咁你話佢係藍定黃

個節目仲要target後生仔
錄影節目 過埋剪接
都仲要將錯誤資訊播出街
居心叵測
講一句道歉 仲要未澄清真正源頭
原諒佢？未有耐呀 陸浩明

你唔係冚家剷點會娶臭雞公廁？
就係呢啲垃圾男人今女人覺得做公廁係無代價

一鋪清袋啦今次 無Job無廣告，遲早養唔掂條女

你#23已經幫緊佢兜，你一係五毛，一係盲撐

避重就輕，擺明唔敢講支那係源頭

講事實都俾你屌 係咪立場重要過事實？

見佢story有講 仲有其實節目上下一句已經講返

乜事？

佢有無向大眾解釋返正確嘅源頭？
大氣電波講錯嘢 VS 幕後認錯
即係好多人有機會俾佢誤導咗

大陸浩明 離開tvb以證明你希望被原諒既決心啦

我想知來源地喺邊又唔講番

沙士呢單野 香港人既慘痛經歷
咁都可以講錯咩乜

同意。

錯就錯啦，伸要話口誤

A

呢條傻閪係個d 典型以為自己好撚有獨立思考個既既賴醒
個陣屈9完呂麗瑤教練係強姦犯
冇sorry 不特止仲要死撐係行使緊「言論自由」

講得啱 佢聲淚俱下知自己講錯咁點解唔解釋返源頭係邊？

On9仔

都無人睇嘅台....

成40歲人諗野唔經大腦
以為做下節目講野就唔撚使負責任？
喊幾下道個歉就可以獲原諒？
Sorry
第二啲事都未必會考慮
而你把口篤正香港人最痛之處
就更加唔使諗

大陸號

屌肥媽屌到傻左

依條友屌國難好睇
但係本身就係一件自己睇到咩就係咩既人

好簡單姐
佢嘅廣告自動成為罷買list

老老柒柒 有時有d野你係一世都唔會講錯

就以sars為例 果年我仲讀緊小學 但係記憶猶新

如果有香港人係我面前講佢講果句我一定反檯屌佢老母

依條撚樣當年仲要廿鳩幾歲 做乜撚野呀 失憶呀？

仲好意思話自己講錯 話fyy有幫佢兜 屌你老味 成四十歲人都仲覺得人地幫你兜咗就無事？當下你就要澄清同道歉啦

咪一條痴線怨婦
普通人係分析完再決定立場
佢係先諗立場然後再諗理據

本身就係一件自己睇到咩就係咩既人
Exactly

今獲要佢收皮

不嬲睇條擦鞋仔唔順眼

死垃圾 不可原諒

你覺得就得？你邊位呀傻西

刷肥媽果排好嘔心

無人想見到佢個柒樣叫7號喇佢

冇打算原諒佢

講得出係香港源頭，一定係成日睇住微信圈架啦。唔抵可憐。

又奶肥媽又喊
喊西咩

表面上跪低既敵人
同唔撚跪直接變成敵人
請問邊樣唔係敵人？

喂再講番 佢第一次澄清係改口由源頭改番做疫區 點解唔係改番做大陸先係源頭？

咁既時勢仲想買兩邊？

第一次澄清都唔知衰邊 依家就算拍片跪係度道欺 出埋聲明話大陸係源頭 再叫句復香港 時代革命 我都仲要諗下當唔當佢係隊友

佢公開話自己黃再講黑警死全家我會接受

分分鐘肥媽教佢

企開啲啦屌你老母

其實講真根本好小事
你出嚟又喊又盛就真係越搞越大
不過鬼叫你係CCTVB咩 我諗好多人睇唔順眼你好耐 但又未搵到位入

Pish

聽佢契媽講食幾盤鯇魚剌身先啦

污名化香港 係唔係香港人來？
屌你老母

駛唔駛整返個「每天關心陸浩明退出娛樂圈進度」關注組

想食兩家茶禮 最可恥

罷睇TVB 罷買tvb廣告客戶商品 一人行一步 就會好大步

仆街死啦屌你老母 好撚失望

條撚屌公開話香港係沙士源頭

做完仆街野，仲想扮受害者，同777，葉劉一撚樣好嘔心呀

6號都叫有道歉 不如追擊pk強d偽人好過啦

肥媽親生仔女全撚部黃
？？

Agger this has to be tui

吊你老母六號

佢講得出係來自香港
證明佢成撚日睇埋啲支那fake news

呢啲係真仆街 溫水煮娃極致
同一個大話講十次就會有人信

呢條友同話97金融風暴係中共出手救一樣

你係道歉就出黎講 03年沙士係中共害死香港300條人命

你對唔對得住犧牲既謝醫生

無恥之極

係大氣電波呃師奶細路
然後係得幾百人睇既fb道歉

大仆街

你一係就係大氣電波澄清
係個無人睇既fb 講有hi 用

琴日同你講97金融風暴係啊爺救
今日同你講沙士 發源地係香港
聽日話你啊爺係毛澤東 你啊媽係肥媽 叫你認祖歸西都得

講錯野係抵鬧
有道歉總好過到由6月到依家都唔覺得自己既淋病！
比人屌下再成長下啦唯有

Btw 岩岩睇左條友個fb post對比幾條訪問片
D娛樂新聞都真係幾鍾意做尻藝人
剪頭剪尾到呢
幾十個版本

佢fb 講咗源頭係內地啦

不會原諒

就算喊曬口都難下火

同女朋友做愛會唔會哎錯肥媽個名啊屌你

唔係嘅
叫佢係TVB直播到 叫口號 以表誠意啦
咁就有得諗

屌你老母啦，2003年支那人來香港播毒，害死咁多香港人

佢扮弱者姐 你諗下佢係電視講出黎影響到幾多人 仲要發佈錯誤信息之後仲要強調自己無錯 屌你老母你話佢弱者？ 佢比我地都更有影響力

不嬲都話做過咩仆街野都好
只要螢幕前流幾滴眼淚扮慘就一大堆大愛賤種出黎吠

不原諒

你知唔知扑野家已經回緊血

唔好鬆懈 扑野家多咗好多人買外賣食

咁64比入面嘅4成人未死嘅
有人幫襯都唔奇
你咁講法藥房都回血啦 撞正疫情都無計

明知公眾人物一言一行都好大影響
做得偽人講野前唔撚識用下個腦架？
講錯就大晒呀？on9

有睇條片都會睇到FYY已經即時更正6號
6號一時口誤，佢之後都講得出酒店資料
有睇佢後生仔節目都知佢成日抽政府，黑警，廢老水

有睇佢後生仔節目
Ching 同Newgod 美斯係咪同事？

澄清左d咩

佢下句已經講返啦 之後佢ig都有講

果然係演員

唔係

係 唔係話幫佢 但真係之後有講返 唔明點解講錯一句就要唔放過人 好小朋友 哦你講錯! 咁嘅感覺

BEN sir為左tvb節目表態支持6號

Agger 佢連澄清邊句說話講錯都無

雖然佢講嘅理由係真係可以理解 講肆虐得最勁有機會口誤講成 源頭都唔出奇，但係作為主持人做好功課 唔好俾呢啲嘢出錯是常識吧

當你蠢仔一名，講錯無即時糾正之後係咪好應該鄭重地道歉唉 你真係幫唔落

話說佢呢段時間有無出過聲例如啲偽人最鍾意嘅所謂隱晦地表態支持運動嗰啲說話有無講過

男女都冇咩成就又唔係靚
把口又唔係掂 冇人才到要用呢班人做主力

喊下就收手？
唔係嘛

有常識都唔會搞錯
刷鞋仔過主啦

非打手，都唔會睇tvb

依個都係

身為poly仔上年畢業
11月仲日日吃喝玩樂
又話「好快就過」暗撐6號

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

死不足惜

又邊撚個黎架
算吧啦 un星就咪咁上心

因為知佢係理大生先特別嬲

茄喱啡

香港人就係輸在唔夠小氣

屌你，2020 WARS俗稱武漢肺炎，2003 SARS應該俗稱廣東肺炎/廣州肺炎，
只係當時大粒墨書記等香港4月爆撚到9彩先公開廣東省/廣州市沙士個案數字，當年病死左299人包括前線醫護人員，竟然講源頭係香港?

當年陸生已經係廿幾歲大學畢業做緊有線主持，仲早過有線肥媽私房菜，咁都會唔知?

原乜撚野諒呀
就算條撚樣要乞食都係自己攞黎

64比個6入面有1成係港豬都夠死

是但啦，仲畀soundbite佢

cctvb都唔撚睇啦
佢死佢事

Sandyto呢

Tbh 成40歲人 咁撚大個「口誤」
唔識即時更正 都叫後期剪撚咗佢啦

以前有線啲人去無線嘅都變哂柒咕碌咁除咗Ali正常

Ali係共匪國產㗎

佢訪問澄清咗 講源頭係黎自大陸

係 有上過新聞

係有誠意道歉就講返個源頭係邊啦

成4張野仲扮後生

佢含住條撚道歉我咪考慮原諒佢囉…

食屎啦6號 唔會原諒你呀

驚冇左廣告收入先喊咋最唔明佢講乜口誤 你正常講你理解錯我就服 依家係到扮喊

是撚但啦 都唔睇佢同tvb

push

佢條片再三強調廣州教授來到香港先爆發
即係香港爆發
冇澄清到
冇口誤
佢就係想講沙士係香港發揚光大

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

收皮啦 唔見你口誤下8964？

知你係支那人啦

咁你又係邊位呀 傻閪

同陸浩明一樣 shitty仔

你地真係要睇下毛語錄
表面上跪低既敵人同唔撚跪直接變成敵人 都可以分唔到
都係敵人又點? 已經有個優先次要既程度啦

個個講一句 你就全體出動 你咪分散哂原本已經夠哂少既人手囉 仲要人地已經跪左 全體出動打個跪左既 唔出動打個一直大大力打你既
黑警Twitter屌左未? 跳樓PO SHARE左未? 個呀叔爆頭成地血SHARE左未?藍絲KOL日日屌我地 DISLIKE REPORT左未?明星足球隊屌左未呀?
Twitter長期得千幾人 你班仆街屌呢條跪左既垃圾都有4千幾正皮
唔跪既就唔撚理 好野 屌你老母支那人劣根性

從來冇叫過條垃圾係隊友 係唔好將潛在敵人變成明面敵人 壯大敵人聲勢呀 由佢買2邊囉 好過佢買對家

返去同肥媽奶閪啦

冇諗過同支那人企埋一齊囉

係呀，上埋前線激到佢死
佢成世人第一次用強權壓唔住班仔女，仲俾仔女圍返佢轉頭，激到佢hump頭埋牆

潮文？

得罪全香港人，佢嘅前途凍過水

一條2打6出黎講夠唔夠影響得大過董建華同埋建制派出黎講香港都係靠中國先過到沙士? 點解冇人屌佢地既?
呢條2打6講完 我地屌完 佢跪左 咪OK囉
你往死裹咬 迫到佢買對家 對對家影響唔大 因為佢地已經夠哂大 但係對我地影響好撚大
而家係唔想佢直接變對家既人呀 寧願佢收皮買2邊做中立派呀

強弱對比出黎既者
黑警Twitter屌左未? 跳樓PO SHARE左未? 個呀叔爆頭成地血SHARE左未?藍絲KOL日日屌我地 DISLIKE REPORT左未?明星足球隊屌左未呀?
Twitter長期得千幾人 你班仆街屌呢條跪左既垃圾都有4千幾正皮
淆底跪左你地就追著咬 唔跪既就唔撚理 好野
D明星下次識做 俾你地咬會直接屌你老母 我係企硬呀 打我呀 女既我搵警察幫你通前門 男既我搵警察幫你通後門呀

咁閪肥 撼頭埋牆都唔死啦

係喎…又唔見佢叫錯肥閪嘅

有冇source

到底有冇睇清楚我講乜

諗落都有道理
隻賤種擦鞋仔奶肥閪奶到雪雪聲啦

屌多幾日見好就收啦
人地都含哂撚
留返d 力屌返d 有意義既野

毛語錄依d共匪野留番俾你自己睇啦

唔撚洗係度乜乜乜share咗未 咩咩咩屌咗未 做撚咗d乜 唔撚洗你同你去交代 亦都唔需要你嚟督促

依條撚樣哥以將d國殤講得出嚟已經係敵人 你仲係度spin乜春佢係潛在敵人blablabla
潛在？潛你老母呀 你去睇多次佢道歉係講乜春先啦

你冇睇新聞咩呢單野肥媽自己講

唔撚洗交代 唔撚洗督促 咁似曾相識嘅 好似4點鍾聽過
總之佢跪左好屌D 就屌左佢先

咁等你俾全世界圍攻果陣 戇鳩仔傾下偈由講錯野要出黎喊扮野 變到做全部大叫殺哂香港死廢青 警察止暴制亂做得好果陣
你記住唔好問點解冇人幫你手 個個都幫敵人
我係可憐自己同同我一樣既同路人俾你班仆街拖埋落水 到最後要幫你哋抆屎果陣又係我地俾人屌

Mario Cordero

東張西望
肥媽首 呀~死黑警 嗰排
佢解釋點解自己唔再出席撐警運動講

真架
佢地食飯嘈大交，肥媽人生第一次大聲一喝都震懾唔到班細，feel到大勢己去，hump頭埋牆
自此約法三章，仔女唔上街，佢就唔去撐警

屌好撚有潮文feel

屌你老味你真係好撚多歪理 居然個先設係唔撚屌佢你有事佢會幫你笑撚到我 同你講真係晒鳩氣 攬撚住你本共匪洗腦文學慢慢打j啦

佢哋做愛嗰陣6號試過叫錯
結果入咗廠

之後唔敢了

對香港有啲了解都知
沙士係咩事
你條撚樣喺香港做藝人
你同我講口唔誤
點樣原諒你呀!

屌佢老味咪鳩食喜得佳..
雖然從來都未撚食過

6號證明咗點解要堅持叫支那武漢肺炎

啲kol 以為多人follow 就多人識係紅人
實質我識佢老鼠咩
冇個靚仔靚女 冇嚟氣質
成個節目垃撚圾

係咪日日睇大陸狗啲節目同forum先會得出沙士源於香港呀 屌你03年發生既事死幾幾多人我重記得 條大陸仔擺明玩野啦

沙士由大陸傳落黎 醫緊嗰陣比大陸抹黑 乜都冇做既前提下話多得佢地先醫返好個病

要不是香港 你大陸邊洗到黑錢點轉返做港紙美元呀

係返個節目舉光復香港旗同大叫黑警死全定咪原諒你

碌 柒 明

班三毛帶風要你地攬炒你地就攬炒

帶風要你地幫習種留住林奠，你地就個個話留住林奠先好

見開槍交通警兩個女黃既就風向整死佢地，
個朱媛藍撚到發紅，明知係共產家族就講撚到英雄咁，樣都無比人起底

衣家一個黃既藝人比班三毛捉到口誤，係到帶風整死佢，你地又要乖乖聽話跟佢地風

你地係唔係就一定見到咩風都要走去跟呢？有無咁樣既必要呢？係唔係真係要蠢撚到班三毛雜種想你地做咩就做咩呢？？！！

邊撚度黃? 睇過?
係咪條底褲黃呀

出位啦，揾人仔啦

你鳩到呀 理解能力同班支那人差唔多
武漢問題咪即係地方政府有問題點都唔關中央政府事
藍店扮黃屌佢阿媽都唔認得照裝修都唔怕 其他藍店睇唔到會繼續仆出黎扮黃俾我地裝修
6號講錯嘢返轉頭想買2邊道個歉 繼續屌到佢阿媽都唔認得唔使怕 之後其他藝人講錯嘢唔會記得6號跪左班仆街唔會受 都會任我地屌 唔會將錯就錯索性去對家陣營
你個腦好似支那人咁淨係處理到一件事 知唔知咩叫後續影響
我係6號就直接去做kol100 日日屌你班仆街買2邊結果兩邊都得罪 既然錯咗冇得返轉頭 我直接做kol100唔好？ 反正你班戇鳩對kol100火力細咁多

呢個我認同 正名好重要

都唔知連燈仔炒過幾多轉車

炒車嘅都不應被原諒

唔原諒又可以點，私了？ 殺咗佢？
根本唔值得為嗰一句半句說話嘥喺一個冇影響力嘅人到
你估我哋而家好撚得閒咩

人蠢可能有藥醫，腦殘真係無得救，解釋都廢撚時

見撚到佢個樣就火撚滾

輸出國際 等班鬼仔恥笑埋一份

我覺得講錯就講錯呀，
你最多出嚟道歉話自己衰on9,
但出黎喊真係好撚核突囉，好似比網民網絡欺凌咁，
你覺得人地有講錯你咩？喊wo~ 男人老狗肉撚酸！
But who’s care?

睇黎好多人想佢死

屌，幅牆個結構有冇事ga, 好擔心

真係口誤即場已經改口啦

一齊集氣 祝佢中支那武漢肺炎

條友好ON9
當年SARS我小學四年班都知源頭係強國